有無人買幾枝hikvision同alhua cctv研究下？

睇下有無裝左d間碟軟件硬件入去

唔洗check
一定有

佢個hikconnect 根本係 send 去佢 server 再比你 stream 返出嚟

唔係美國點解要制裁

利申: 深藍老闆揀咗呢個牌子

做野唔可以得個嗡字，要搵真憑實據